順豐收購DHL，老實講順豐服務一早好過DHL

B2B唔敢講
B2C用過訂apple產品送貨，順豐人又有禮貌，又會主動交代進度，冇人收件仲可以存放在順豐站等你放工攞，根本勁方便
至少唔會好似DHL咁，未上門又扮已上門派送

DHL 要去倉拎囉

所以被人收購唔係冇道理
因為服務比人差
競爭力唔夠

仲要個倉山卡啦
出地鐵站行十幾分鐘

DHL MOLAMOLA

你死啦
係連登讚大陸野好

DHL B2B 同 B2C 都一流
講2-3日通常隔日就到
講緊新加坡來香港
我做e commerce 用dhl去馬來西亞 美國 歐洲service speed 都極好

順豐泰國海鮮價價錢指引亂禁來
有次順豐中國來香港整唔見左我件貨板
時效成日meet唔到承諾

Reliability 來講DHL同順豐係差幾皮
當然價錢都貴

樓主講事實 呢個Post就勁少Reply，可見D人真係淨係識圍爐，企埋同自己差唔多意見D人到一齊講差唔多既野就當自己係岩，不願面對現實

呢個唔奇，國內一條龍，國外一條蟲
始終唔係地頭蛇又真係難競爭D

如果只係local同寄返中國人的確係順豐好啲

但人哋歐洲公司有企業形象
咩都返倉做
但中國公司喺街到分貨
勁阻街

講事實啫都係

順豐分貨真係好似條街係佢咁
阻住晒

樓主係唔係掉轉左兩間野

但人地賣嘅係b to b 業務...

順豐出名掉貨, 本人亦親眼見過

我屌你啦順豐狗 次次都送漏野仲要卸
影張閪相同我講無開過唔關佢事
屌佢老母d貨pack漏左就pack漏左啦
咁撚垃圾都有人吹奏

個收購只係supply chain
dhl 無賣 速遞

DHL真係今日訂第二日就到喎cls

試過喺日本amazon買碟， dhl 收到件去到我手唔夠 24 個鐘

試過香港寄去NZ 兩日
澳洲寄去NZ 都係唔夠24個鐘
真係好撚癲

DHL 真係垃圾黎 次撚次都代簽

有訂個apple產品就知DHL當你狗咁撚......

Ugh 😂
DHL已經全球最好既速遞公司
At least 我用過全部都meet commitment